毒撚秒回(179)

貓神

lm

新人你好

驚驚豬

lm正皮

秋爺

高海寧真係好撚豬

嗨

好攰呀唔知點解依排咁攰

幫推秋

係咪唔夠訓

我諗都係
但成日都好早醒 shit

唐詩詠高汁好多

要運動下了

呀屌 係呀呀呀呀！！做運動呀！！

一樣都係豬

郁下精神啲

高汁

話說大家快啲飲綠色鈣c寶 真。補鈣
我一日一杯緊

要了 出去隻抽先

成日隻揪 好粗魯

運動下好似真係好啲

我懶

唔好打我

梳

唔好打面

每個星期日都會運動一陣 真係一陣
十分鐘無氣

錫面

高ling啲雞味出晒嚟

陪Me食甜品55

when

diu yeah boo diu

now 55

唔早講 臭雞

起身無耐-.-

下次請早

好正

好好臭

笑雷樓某

唔打咪錫

咁岩又聽緊

抄我

想寫字整齊啲

listen me

我寫字手勢 同平常人唔同

ok

我見過啲人渣筆好奇怪

我就係奇怪個堆

聽日唔好落雨

睇唔睇到我召喚

鴨血

改唔到

呢個真

你啲高音

啲字好嘔心唔寫了

突然寫到me肉酸-.-

跟住我番工啲同事見我係咁樣寫字係咁比人屌
但我手字仲靚過佢地

點解我係sosad

唯獨冇我
明白了

笑左

-.-我見到諗起邊個就寫 下次啦 唔想寫了

見到
睇完830太high

你愛我嗎

唔睇830了

ME毒撚呀dllm

岩岩大結局

hihi 濕b
小弟我 。。

你愛禾還是他？

做咩

人生坎坷路 諸多不如意

人人都不愛 愛你

望穿秋水 望穿秋水

其實想睇 唔想追返

正啊

想食豆腐雞煎餅 boo煮比我食

我唔受呢套咖啵

.* 誰能_×及我°驚天動地°°°×

收我做兵

食呀

撐撚住！

我無做呢行好耐喇

做過

我自願做兵 bb

一分鐘

what 7黎

我會努力

頭先肥媽煮嗰個

想問下你地有無一首歌最小聽左4-5年up

熄左電視Mo睇落去-.-

一路向北

有掛

一堆周姐撚都聽左好多年

講緊係手機都有 最小一日都會聽1-2次

有-.-

你咁炆塞咖

巧兄弟

咁都幾好
我成日比人話我一首歌聽左咁耐唔厭

諗住過一排 去紋身

有故事喎
型 紋邊

Mk妹係咁-.- 唔識睇中文 要打火星文
莪矛做尼行巧奈la=.=p

唔顯眼地方 背同腰各一句英文

Gem個首光年之外真係幾好聽

我都想紋 不過未有值得我紋嘅嘢

四年前已經有

我沒想到

其實幾好聽

support

小弟我英文差 所以等緊專人得閒勞煩佢幫我諗

我個腦有個人浮咗出嚟

邊個

如若碰到 她比我好

苦

唔知呢

乜9...

你又做乜

若

步步 五月天

要草定錢過冬了

👋

muah

aga

我叫佢出黎揾你？

what 9

召喚冬仔。。

屌你牙

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

ok arrr

bb

男黎 睇黎你想溝仔 ok 係邊到等

唔？

55

屌番你

fuck

.....告你咖

驚你有牙？

boss 幾時獻一曲 唱首歌黎聽下

不了

？？？？？？？

無得聽

扮嬲都無用 我唔受

清泉

佢去咗邊

邊個紋身

收皮啦佢係我架

唔知道

agger

睇緊pad-.-

ok...sorry我多手

曾愛惜的

我懷念的

無話不說

去食野

咁夜唔健康

唔緊要

唉屌...訓前又整個咁既消息黎

how are you

今日第2餐

m記？

唔敢係間屋亂行 驚甲由

留係房啦 細膽

你又知既

咁夜唔係m記食咩

又好似係

你打囉

醒少少

比枝黑旋風我

MO-.- 得劍

買返枝啦 保護自己

mo$

賣身

發達

溫豬未

會窮

今日考完

下科幾時考

有冇人

蕉仔

我一出現就無人 哈....

做咩仲唔訓

好攰 但唔想訓

愛你

[公仔撚]一人一隻晚晚都要攬既公仔

諗起熊仔

咁早呀

比屋企條仆街嘈醒

屌

秋

啊

琴晚我同target同另一個女仔傾電話(A)
A係佢朋友黎
琴晚target乜都冇講過
所以我同A都冇理佢 自己傾計
結果佢話要早瞓 叫A打比我
我地兩個繼續傾
明明平時佢都一齊傾到瞓覺 仲好多野講

轉媾A

無咖喇 咁蠢

仆街啦 呷醋了

豬

咁你今日搵咗target未

早晨

有事搵濕濕

咩事？

關你咩事

唉

我係濕濕個呀哥 叫乾乾
有咩揾我

做咩唔開心

...

冇啊

力量是你我都相信

男人真係好蠢 女人一睇就知咩事

幹麼？

笑咗

食咗飯未

好飽

食咗咩

你

屌 miss左個電話 大撚獲啦今次

屌屌屌屌屌 憎死自己

以後乜電話都要聽

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌 想喊呀

咩電話

唔可以比左個offer人地呀😭

馬會呀！！！！打嚟哪我唔洗返 我無聽到呀

呀呀呀手都震堆

口頭禪

呀呀呀呀唔好呀

好撚驚呀依家

打番番去

我電話長期飛航

做緊咩 做咩會miss jor ge

打左啦 留左電話

Ok ar 留咗就好 咁等下啦 乖

叉緊電呀 係房 跟住屋企電話響左次我又無聽到

仆街啦 要喊啦今次

仲驚過考dse

哪你唔洗返？

呀憎死自己

明了 （抱抱）

（抹）

呀

最後要返我應該好唔開心

唔緊要啦 黎揾我 我陪你食飯

跑沙田

我唔賭我唔知

不要緊

記得好好孝順屋企人

當然 屋企靠匡智？死得人啦

唯一我諗我靜係得呢句說話形容到我既環境
做男人一定要腳踏實地

😧 好想抽根煙 但要忍住
今晚跑步放鬆算

個匡智大過你 掛住溝女

最憎人食煙 飲酒好過食煙

我成日聽你講到條女咁樣 遲早你呀哥都係比人飛 你呀哥靚唔靚仔

所以忍住無食😧 好愁 愁到無文字形容到 唔識講
只係揾野黎做 分心

佢靚唔靚仔見人見智 唔好飛佢呀 兩條友出嚟害人 唔好了

試下唱歌

唔該 我想做舍利子

一個柒頭 一個豬閪

你覺得呢

聽講你見過 求真相

咪講左真相

P圖P到成隻狗咁都係有股豬味

我的心真的受傷了

耶

唔好受傷

巧垃圾🖕🏽

我知我係

無人聽 不了

仆街 訓左9個鐘都補唔返

同熊囝一齊起身

男女授受不親呀

我要保護熊囝

p圖都咁 好難搞喎

我會賭錢喎

我保護佢

賭錢 負皮

我

禾呀

你都好似有賭喎CHING

又拎出黎

負皮埋

得閒bin一bin c

18歲開完就賭到今時今日

好可惜我無得開

熱到屌你老母

邊有可能

唔做咪有得開 其實偷偷買都冇人知

找數啦

30度啦屌

仲諗住著長袖

無興趣

買現金劵

有病

找住J數先

食甜入心得唔得

咁你切左未

where黎

慈中地下譚仔個邊

我都負

食左飯再講

得我正皮

下次唔好咁早正

都唔明做馬會點解唔買得 都唔會有咩內幕嫁啦

等你約

對住熊囝負皮姐

好 幾時去tst?

我G喇

我幾時都得啦 你叫就一定得架啦

好多野唔需要明

佢係無辜架

認真講 唔買波點會睇波

咁誇 但呢排好熱

哪仔買波㗎咩

我閒人黎 熱呢啲我早已習慣

我怕熱

佢渣波姐

姐係又放我飛機

條八婆係咁

唔係放 都未約

可能有呢

醜仔話約我呀

唔準你咁講佢

😧

唔知

你男神點同 我呢啲？？7.7

有咩

唔好唔開心

😧 好難開心

如果我係男神就同啲女去行街啦

條女唔得閒咋

我都想日日由朝到晚都有女陪

你唔理啲女姐

工程系那有女 呢兩年識到既女性朋友10隻手指數得完

買隻公仔咪得

有貓仔陪我

佢唔比你攬

我0

呢個post都幾個啦

見過再講 大佬醜都放左我200次飛機

邊有200次

已家扮無野

咁我都幾好彩 見過3次

咁佢地唔會約我出去

你地靚仔 我

我連你都約唔到呀 點約女呀

豬仔

你好嗎

你地頭D偽韓Mk多到-.- 又樣衰

關我撚事

你請食飯約晒我地咪得

我都

管下佢地未-.-

你連自己都未管

我毒撚 邊有人睇

笑什麼 畜生-.-

講大話

問醜仔 佢望都冇望我

佢唔想望我

佢屌尻我

今時唔同往日了 之前得 呢家真係唔得

有無人想做我男朋友

me

要30cm

我有

-.- 高？

又接近收工時間了

55隻揪

你會輸

淆牙

巫巫

洗淆你

醜仔
又想9up

無任歡迎

臭g

係你

雪寶

其實點解會有呢種女人
真心好好奇呢種女人點黎
永遠都只係想不勞而獲呢一種人真係廢撚到屎都不如

如何鍊成的

笑而不語

慘

所以其實呢個年代識女仔唔係睇外表 係睇內涵

咁我呢

有無人想打1分鐘

係呀

緣b

咁你溝我 我受溝

唔好意思請你食檸檬

醜b

想唔想打一分鐘

以後唔上黎

挽留

想-.-

咁有無人想打我

👌🏿

打左

Me-.-

郁手啦等咩

[black]佢係我對面 [/black]

me驚俾人投訴虐畜

[black]走ja-.-[/black]

你咪係狗囉

真開心呀

即刻想打佢

今晚約左A同target傾電話

腥咪狗-.-

偷拍左醜jai

偷拍左一分鐘

早啊

-.-

9半

佢話好想人地偷拍佢

Lm

收皮喇55

食乜

del左 污染我部電話

叫我隔離個個坐好未-.-

芝麻糊

到時唔好再唔理target la ching

紫米露

好似無

你啲笑點去左邊

北極光

好想食

個名mk到 襯返你個人

海底

你識咩-.- 利申夠膽叫

幫你釣返上嚟

唔識野

我同個女仔講要北極光 佢唔見左人-.-

係北極搵比你呀 利申個女仔我師妹

DLLM -.-

等緊

屌 笑撚到 擺低杯野飲

bless me

等too

一齊睇 so sweet

同你睇

thanks

no thanks

醜狗食快D未-.- 又話睇930 睇完北極光仲要飛返香港牙

A話唔得閒 可能唔傾
不過唔知target有冇比佢動搖

比我就唔同你傾

幫呀婆吹頭

幾時幫我

你要我嘅時候我都會出現

請指教
小弟虛心學習

我要你

屌佢老母 話佢臭雞 信唔信屌到你個閪爛
佢除褲=成功 佢打你=失敗

女人呷醋呷到你唔會知

多啲聊下佢囉

Ok

chau ya

岩岩先陣亡完

乜

wtsapp

屌你 落雨 醜狗-.-

長年累月開OT

-.-落雨咩

偷緊食

好撚想大叫 濕撚哂 唔撚驚

條女冇左lu

通常我返左屋企就開始落雨....

高ling

出一出門口ok？ 俾雨打到痛-.-

邊有諗到會落雨

好彩返到鳥

連signal都會俾人飛

signal真、靚仔

去北極啦

因為港女
不過當時佢有返工個陣好撚正常
唔撚知做乜野啦
所以聽完又會覺得我當初分手係岩

你是咪個女朋友屋企有事 自己幫唔到手個個

唐詩詠

高ling啲雞味

頂你地頭先想9下鬧下人你地唔係到
消完氣先見推左5頁

唔好嬲

臭雞！

做咩鬧我

唐詩詠唔好比人賤han搞

雖然唔知做咩 agree左先

你又知我話你咩？

唔知都agree左先

三十六圈

咁大個小圈子

好辛苦

你唔得咖

今日同班Fd子去金鐘食M記俾人影左相

我可以加入？？？？

你加入佢地

佢地 is who

有咩圈子啊？？？

有無人覺張繼聰副body好jeng

我個副body都唔弱

不過睇就好

我比你touch都得

我奶緊

我似隨便touch嘅人嚟咩

好臭

你又奶

唔係 方圓十里都聞到你啲口水

似 所以我自願獻比你touch

有無我份

等你餐飯比你污辱都得

點解知道我口水係咩味

告你咖

你奶緊呀嘛.....

唔比你睇

告我做咩？？？

你性騷擾佢！

矛人想睇....

走開

吹呀？？？夠膽你就性騷擾我

唔要

淆呀你！？

醜 聽日洗唔洗返

啊 緣b

hi 悶死

返緊去

去蒲
收工番屋企 無郁過手機靜靜靜

今日同朋友去食飯

你就好 我無朋友

聽日有咩做

無訓醒都應該落一落街食野就番屋企頹

考試未 溫緊書

下星期考 不過我個啲無你地咁難
天才波都得

好多野記呀屌 咩都記唔到

所以我唔想讀書就係咁解
唉我悶到就黎要係個啲Tg post留tg

呢科仲差7份NOTES未睇 仲要有科差篇1500字既功課要做
都係過2日交

不要再說了！！讀書既野唔好同我講！！

不如你幫我做

點解淨係得我地2個 星期六都冇人

唔要！！！你屋企有野壞揾我幫你做就得 讀書我幫我燒

排斥我地😧

頂 頭先又上唔到網

其實係咪得我地毒係到 個個去晒蒲

好廢

我真正毒撚

抑鬱最可怕的不是自身要承受的苦難

是它的遺傳傾向性

家族詛咒

永無止境

我都覺

點解我唔係MK

有關係咩

活在當下 唔好諗太多將來既事

抑鬱都有遺傳 真係唔知

唔知 好似好玩D

其實好多病同身體既主因都係遺傳 醫學界唔講只係唔想咁多人知

你有女收啦

呢個真係唔識

我都想有女

根本唔理唔知仲好 大部分野都係整定 一黎難接受 二黎會覺得好灰暗
人抱住希望生活唔係會開心D咩

扮咩 你見過大佬醜 我？？
比佢放左300次飛機 你知架

又咬

可能呢排佢忙 考完試就會得閒

咬咩

😧 呼啖氣訓教

溫得少少

靜啦屌失蹤左幾多日

我愛熊囝

係 好掛住佢

女人話走就走

咩叫快樂

就算點笑都掩蓋唔到種感覺

好想開開心心咁過

好攰

到底係幾時開始咁 成日用笑掩飾自己

呃到所有人有咩用 根本就呃唔到自己
蕉仔你夠啦 聽人呻完安慰完人咁自己呢
有冇諗過自己都好灰

蕉仔你好乖乖地去訓教 唔好再諗野

蕉仔好人病唔好再發作啦 做下仆街都冇壞

你珍惜人唔代表人地會珍惜你 肯收皮未
夠膽咪去炸撚死班仆街囉 日日淨係識坐
知唔知自己好廢呀

熊囝 爸爸訓一陣陪你去食飯

好麻煩

又衰多口`

有幾衰呀？

好眼訓 唔想返實習

唔識控制自己

好想比人抱住訓

加一 唔想返狗會

我有時會抱住自己訓

講左啲乜

從前自信地誇口 不計較結果

請再用理智重拾樂趣

濕豬

返工啦轉頭見

加油😘

放飯

你有人抱架扮咩自己抱自己訓呀

點抱自己

矮妹啊
你去左邊呀矮妹

琴日去左街阿雲哥

威 有街出
得我勁頹廢

早晨熊囝 爸爸一陣帶你去食野

厭食熊

Hello呀

佢唔可以餓親

星期日冇毒撚

你好毒咩

我係到 但好頹咩都唔想做

抱自己訓想係迫不得已嘅

叉差雙手 放係加拿大下面 抱到實一實 比自己感覺有人抱緊自己

好耐無見過東爺

天氣咁熱會出汗

係到

你好靚仔

開風扇

Man東 放工好攰呀 今日你有咩做

早D返去休息下
係屋企打機咋 乜都無做過

和你分開一百年

我都想攤係度

關我咩事

攤係幾過癮 但又好似晒時間咁

yes

食緊飯

啊。。。（擘大口）

<3

望乜鳩

我愛你

我都係

咪亂咁嚟

邊位

關你撚事

劃火柴

抵

早午晚

靚女

你做乜

完得快

告你歧視肥婆呀拿

岩岩比人嫌棄

早2日送比你果支美極好唔好用

咁橙

肚柯如何快速好返 我柯左5次了

mark 低去既時間

食咗藥未

thx

要屙清（好似係）

。。。

同意

你想陪我去？

食左喇叭丸 柯第六次啦

幾時先屙完

似係腸胃炎喎

係 等緊你

點算 我聽日考試

你宜定訓唔訓到

唔係好訓到

好難搞喎

hihi

又點

咁惡

瞓
晚安

溫緊書

早抖

訓唔著 夜晚好多野諗

諗緊咩 有熊囝陪你

一個人 諗返好多以前既野 做得唔好但又改變唔到
好想搵到一個目標比自己努力落去
唔想醒左又冇方向咁

諗下自己有咩想要想過點既生活 自然就會有目標

仲差2份 聽日先繼續溫

我唔想返工搵錢咁就一世

咁你想點

有冇人可以聽我訴下苦 訓唔著
tg: eclipse522

你唔覺你做緊既野都係為錢既好辛苦咩 返學為搵錢 好多野變曬質咁

其實都係自己睇法 如果唔係自己睇重錢既重要性又點會追求
唔好樣樣當晒係社會風氣問題 社會係人組成 自己知想要咩就去做
唔係抱住人有你有既心態之後話社會錯 問心想要D咩就追求
但記住一定會有代價 只不過人人唔同

咩事

慢慢發覺好多野都好現實

自己心態唔現實又點會有咁既感覺
以下幾句可能唔好聽但我係真心既
人既煩惱都係出於個貪字
當要擁有一樣就會想要第二樣 咁會造成競爭
如果人想追求埋一份就跌落呢個輪回
你覺得世界現實都一樣係咁解 因為錢可以滿足欲望
有人想要溫飽 有人想追夢想 有人想要更高生活質素
想要既自然要付出代價 放棄陪屋企 返工辛苦之類
其實好似人用自己擁有既野不斷同人交易
但交易完之後又呻冇左自己原本有既野
諗真d自己有冇咩係可以不惜一切去追求
搵到就去做 唔好怨失去其他野 唔好諗住貪
貪字得個貧

仲唔訓

如果情緒有問題 quit U休返一年 重新起步 好冇

睇自己情況同埋有咩打算先決定
如果quit左面對人同事會受既心理壓力更大既話
只會令情緒問題更嚴重

咁對人又應該唔會有咩壓力嘅 身邊啲朋友家人都明白事理
係驚唔知16DSE result仲可唔可以喺2018申請返大學
定係下年重新讀year1好呢

如果有證明應該可以同學校傾休學一個sem咁
可以去試下問下 定係想揀過其他科

學業上既野我唔熟 但同你傾下計就冇問題

諗梗轉唔轉科 決定唔到

諗下自己有冇咩期望再決定
興趣 搵工 學費 想識既人 都可以考慮埋一份
就天光都仲唔訓

仲有冇人

唉 魚與熊掌不可兼得

英國jj
你又做咩唔訓

一定會有取捨 要識知足
呢排慣左天光先訓 改唔到

可能調整下心情重讀同科一年
依年啲情緒影響到好似冇讀過咁
過幾日就考試 完全空白一遍

我啲生理時鐘都好亂
有一排天光先訓到 有一排四五點就眼訓 半夜兩點幾自動起身

清楚自己想點已經好好
唔緊要架 反正都有心理準備會讀過
放鬆心情做人唔洗樣樣太緊張

我係唔捨得訓咋 溫完書又想hea下

我係緊張大師

我其實依家都眼訓但唔想訓
訓醒起身又過多左日

知道會自己緊張都係好事 緊張下唔會死
唔好成日形住就得 緊張只係正常反應

起身又要溫書

我屌 五點又柯

緊張到焦慮
巴打你真係秒回
我差唔多訓啦 你都快啲訓啦

幾點起身

訓唔著

gd morning

至少還有我

早晨 返緊學校考試

天祐我的愛人 給她永遠笑聲 並常對她偏愛

藉得我去珍惜

矮妹

渣波你就識渣主意你就唔識

如何 能重拾信心

聽日交功課
我今日都仲未有idea
上星期諗果三個設計都俾人ban晒
我想跳樓

比埋你條女我先好跳

10分鐘好人

做咩呢排無唔人
搞到我都唔想上黎

加油啊緣b

請振作

就黎想del apps咁款

Agger

食咗熱狗

冇人

未食野

快啲去食嘢啦

唔想落床

抱你落床

你抱唔起

我返來了 考完了

今日做咩好

屌你老母

朋友a因為女同朋友b反面
（主要a問題+唔多人知）
我同朋友c（同朋友a幾熟）講
會唔會好似搬弄是非咁？

溫下科

個個去晒邊

唔知你up乜

Sor打到1999
啫係 我有個朋友A 同朋友B
因為女嘅原因反咗面
我有啲想同朋友C講，聽下佢諗法
會唔會似搬弄是非

就算搬是非有咩問題 道德標準太高了

我係你我會笑9佢地
為左條女搞到fd都無得做

都係呢度講下就算
事源係：
朋友B識咗 同學個表妹 一齊打機
之後朋友A後來又join埋朋友B同條女個堆人
朋友B本來就撩緊條女嘅
但知道朋友A想溝
就基於多年友情就即刻收手
朋友A溝到條女之後仲怪朋友B撩過條女
咩想搞散佢地（朋友b撩個陣未溝到條女）

結果依家反面

有人同我講
朋友A咁樣係因為第一次溝女
所以先至咁

大家點睇？
未溝過女 理解唔到個種心態

Sor for 1999

唔怕網上老實，心底真係有少少
我一直都覺 兄弟如手足 女人如衣服
朋友就一世嘅， 女人就未必
仲要係好fd個隻

諗太多 朋友女人都唔會係一世
自己想要咩就要咩 冇話點分對與錯

你啱 所以為女人搞到fd都無得做真係得啖笑

聽日考

聽日我都要考

一陣要落去睇醫生

一陣去食飯

我今日冇食過野

矮妹唔理我

而定理返
琴晚同阿媽嘈交喊到豬頭咁 冇鬼用

點呀你 抄我

蕉仔今鋪我撐你

做咩同呀媽嘈交呀矮妹

公里 出黎面對

成日都嘈

唔好呀 大個會後悔

平時好少出聲 但有啲野會忍唔到

一日1-2餐

正常兩餐 唔食早餐

做個乖女啦 不過一家唔知一大家事

人生短短幾十年 用晒黎在意其他人唔值得

連食野都冇心機 餓到仆街先食

又冇人

面對咩

面對我 琴日做咩事

有排等 等十個先到我睇

排咩呀矮妹

蕉仔好型

博士好man

條女抵死喎我覺得

乜你又有睇
條女睇得小說多 ff king = me

🖕🏿

冇事啦 我夜晚係咁樣

屌 叫春

Hello!!

好大乳呀

好鐘意落雨

岩岩打完乒乓波

幾好喎 好玩

我係亂打既

又扮唔識打

對摺 任賢齊

食緊麥樂 雞

落雨啊 有無帶遮

我都想打得勁d 唔洗成日執波

我都想食呀 好肚餓

真男人唔需要

人呢

打完波 冇啦啦好大風 就啦啦聲走

男人先要

你都唔係

想食m記

食

餓死了

出唔到去

唉。。。我好難得一日早訓 訓訓聽到出面砰左一聲 我以為我呀爸又暈左 我一醒左就跳左蒲床（床到地下米8高）一出去睇 原來跌左野。。 搞到我已家訓唔番
唉..

屌...唔知嬲定笑好 係咁打漏打錯哂啲字

合埋眼 唔好拎住電話

已經過左半個鐘有多都訓唔著 一跳落床個下已經腎上腺素直升3000
好耐無見你呀大佬 去左邊

聽日又要考試

放鬆啲 數綿羊
訓唔著就聽歌訓

早啲抖

啊 我只係想一教訓天光都咁困難
點解要對我

乖

我一行出去望到地下係我新買枝定型水
我再望一望我呀爸係間房出黎 差啲想講粗口 明明枝野擺個位係暗位都可以跌落地下 到底發生咩事

定型水

有冇未訓

hi

屌你

仲未訓得著

做乜9 我都番到公司你仲未訓得著

我是香蕉

我是呀蕉

仲諗緊係邊個

得蕉b

Hello

duck one gor

Miss you

I know

-.- me duck mo hello

考試

我都唔知

Hello one bb

Add oil ar

攬實 我喺度

輕鬆pass

攬住

adore

我很臭 可是我很溫柔

學習蕉

我G-.- 聞過

Yes i know
我都鐘意

娶我

學霸蕉

門口嗰邊

嫁比我

我願意

頂張圖load左我成分鐘

我都係
。。。。

Ja ture me-.-

me load ja 30min

等我學習完我地去註冊

門口個邊

好熱呀成身汗
今晚仲要去太了

唉仆街 溫左個堆唔考

唔好學我 空左20分冇做

去做咩

温書呀
攰到仆街都要去

比心機 今晚死掂埋篇文都要繼續溫

又要成12點1點先番到屋企

我都要做幾個鐘 千幾字

黑眼圈概括我們一切

床邊大家不知所措似聽到了惡耗

大家做緊咩

你是你本

聽歌

難道我夠膽相比。。。

醜b
眼瞓了

100字啦

一起

繼續努力啊

比我攬住瞓

200

300

400

加油

咁進度幾好

500

今晚要做晒

咁耐都仲未1001

600

都冇人推

我做完啦

真係冇人

好悶

有冇靚仔靚女

冬醜濕東雪哪公里吹雪雲呢

求屌醒呀蕉仔

我聽日考 前兩日病左無力溫 今日好返啲 但仲未溫

食得屎啦我今次

要加油阿

快手溫啦

去左網吧打機

蕉！

乜撚野呀

？？

去左溫書

有冇掛住我

今次到我開

靠你啦 記住係秒回

5

掛住

3